[好過中6合彩!] 有無巴打成功報到丫丫lam 奪星班 ?!

不枉淋住雨排左成晚

終於報到

多謝欣師

可以$600睇4堂電視

仲有價值$5野飲(1枝) 無條件送俾我地

欣師對我地班學生仲好過我地父母

條星班幾大條？

報完名後既我地正式踏入社會最高階級別

急不及待好想玩玩了✌🏻✌🏻